你夠膽遺下我卻話對我好

怎呀葉子

屌你老葉 又叫

叫春葉

agguu

叫春王

你又何必迫我去醒覺

春葉

is

明天你或我邊個走先

咪嘈

我想吃炸子雞